隧道費就識收 網絡又唔見你收到

仆街陷家三

駁唔到

現在叫行政費

都算佢知醜，驚商品說明條例?

1010 入地鐵站又如入黑洞

諗嚟諗去都唔明佢地有乜野要做 收咁多行政費

香港 D 奸商為左錢真係明屈你畀
港豬又蠢到明畀佢地搶

根據啲電訊商所講，果啲行政府其實係港鐵收
其實係類似入線費／超市嘅上架費咁
你係入面 set 基站就要俾錢
所以收得好唔好唔關隧道費／行政費嘅事，呢筆錢只係 for 有 signal 而唔係 for 你收得好

政府(隧道)好似講過冇收錢, MTR就唔知

mtr咪又係政府
70%股權

唔想比隧道費，答mtr 你cut尻我算